有冇人入到hktvmall買理的口罩？

入唔到

好灰

香港人真係好慘

same

其實有冇人入到

唉 淪落到口罩都要搶

廁紙都要搶啦
就黎無廁紙屙屎

係咪真係有30000人入到

利申: 入唔到

買唔到啦

買條毛

Server死左啦

f5

放到入購物車俾唔到錢

今晚係中童size
聽晚係成人 btw 入唔到

Same

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷

送貨時間全部都滿啦屌

加入左購物車但係連唔到去購物車

中童都夠
頂住先

入都入唔到

入極都入唔到

入到但ADD唔到落CART

仲揀？自取啦屌！

卡係送貨時間 屌 無得揀點俾錢

D人又去返Watsons

就係乜柒時間都無呀 點俾錢呀 自取都要揀時間架

入咗個app唔知點揾個口罩

加唔到落車度

on9搶撚咩，屌你老母垃圾政府

唉 唔撚f5啦
放棄

理的就是你的

賣晒散Band

屌你老母林奠落地獄

入唔撚到

支爆未

咁我係咪唔洗f5繼續試㗎啦

成功

試咗好多次

你有無f5㗎？

擺左入購物車比唔到錢 依家再入 入唔撚到

reload咗一次

係呢度

多人搶到仲癲過大學reg科
入都入唔到

有冇技巧？

諗起除夕倒數大抽獎

老豆係維基

想做理的太子爺

Watson起碼都開咗個po話太多人入而say sorry
Hktv mall做過咩？

真咖？個size 係成人都ok?

算啦 要怪怪仆街政府

純粹運氣，佢load就等佢load，唔好refresh太多！
伸脷：平時搶開演唱會飛

on9 買唔到係人錯咩

做過咩?
咁你又為其他人做過咩?

連呢幾年搶演唱會飛都未試過成功

你度下個用緊個口罩啦
14.5 唔細架
太大側邊會漏風
根本香港人就細粒, 唔需要咁大個

其實點買到架

我都係咁 廿金實係咪唔做試

on9 人地乜柒都冇做錯say 乜撚野sorry

其實係咪唔使試

係咪已經無曬貨 我仲未入到

Wiki啱啱買咗部製口罩機

一嚟就services unavailable
load都唔load

卡左係入購物車個位

賣晒啦

真係賣哂啦？

原來真係有人入到

係咪真係賣晒

其實應該行抽籤制

等緊揀送貨地址

我加到入購物車但load唔到俾錢

我都係 我㩒付款 load 到宜家都未load完

岩岩比我入到付款 衰手錯襟錯 想重打 之後就彈走入唔返

咁真係恭喜晒

賣晒啦咩?我加到入購物車既

俾到錢先講

點解會有

入都入唔到
中童size啱我呀

而家入到 但未能加入購物車

入到購物車但俾唔到錢

Oops!!!
We're sorry, something went wrong. Please try again later or go back to homepage

對不起，網頁發生錯誤。 請稍後再試或按此回到主頁

一樣...

購物車都入唔到

same same 好似係咪ADD TO CART唔知幾耐個ITEM都會被REMOVE?

買到啦!!!!

比人買哂就會

仲有喎🌚🌚🌚🌚

仲有呀
有需要嘅買啦

可能係卡死咗比佢放返出嚟

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

比唔倒錢

係咪成功購買就真係買到？
想入返去睇訂單記錄都睇唔到

應該加到有 cart 就買到
買左了

一樣

入唔到購物車

頭先7點50分俾咗錢，visa都扣咗數，但未收到email

一樣，宜家驚要搞退錢

仲難買過iPhone

真係？

不停重試

平時買野都冇咁快收到

me2 係咁refresh都係咁

好撚辛苦

Hold住呢到

唉 都唔知得唔得

究竟點先俾到錢

it狗又截哂糊

19:25左右加到車
19:50先比到錢

我錢都比唔撚到

繼續 reload 啦

咁政府做過咩呀

我一分鐘內搞掂..............
8pm個段好順

入唔到cart

比唔撚到錢呀

其實網速有冇關係

而家加到入購物車 但條友跑十年都未俾到錢
一開始話等緊比錢嗰啲比到未

無哂貨？

u r not alone

個公仔話推住架車跑到好攰喎

7:50-8pm
其間有一斷時web版 site down 左
少左人撞入去
如果一早左入 cart既話
個段時間用app比到錢
我都係個時比

終於買倒, 用左個半鐘F5

我想比錢姐 你地買唔到就明天請早啦...

啱啱買左，不過要俾$40運費好貴

條友跑左半粒鐘啦屌 比得錢未呀

用電腦上, 我都狂開browser 不斷撞入去
撞到8pm 全部browser 入到去, 仲個個都Add 到

比唔到錢呀屌

我驚入到比錢個到之後話無貨

加唔到入購物車嘅人可唔可以熄左個網頁唔好用住反正都搶唔到就唔好增加server負擔啦

即係剛剛 site down 再開返個下
lucky you

小弟150,中童夠做有突

推撚夠車仔未呀

我係喺嗰時終於load都個網頁 但遲咗少少等咗半粒鐘先加到購物車

load車仔已經一個鐘

加到入去個cart， 推左勁耐車

加入咗購物車等於一定買到？

屌 去到比錢嗰度冇送貨時間 轉自取又虧咗

多謝Wiki
証明買到架,, 大家努力狂開browser

信用卡扣左錢，訂單寫住付款處理中，仲未收到email，咁即係買唔買到

無

希望佢唔會cancel order啦

x2

x3

入到既係用APP????

唔知
但放左入車仔
你唔係推埋佢呀?

仲有！！！

狂F5終於放到落cart

結唔撚到帳呀屌

放入cart就買到？

只係第一步咋

買一包係咪要比運費？

咁計法 俾到錢都唔一定有試下先 我都唔知

冇送貨時間係咪就要轉自取？

App同網都入唔到喎

揀夠200 門市自取

重點係俾唔到錢

同事買到話用web加購物車
再用app比錢

手機add完入cart, 係web版個邊都睇到入左cart, 應該都save左入server到了, 希望唔會cancel order啦

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌卡撚左係結賬度

屌 又話busy

我就係咁

但我連加入購物車都加唔到
load多一個page就error

推車推咗十年

買到

去到送貨果頁要點做

你等咗幾耐推車

2盒，thx

屌！扣撚左我錢最後同我講付款失敗？！

web版入到主頁但入唔到cart係咩玩法

+1

我都係比左錢但仲未收到email

買到啦 730入到購物車停左無搞
815開始係咁f5
9點比到錢

剛剛俾到錢

比左錢唔好咁開心算, 因為都有可能失敗...

x2
邊度揀自取？

比到錢

已經賣哂了

見到呢啲自撚私五毛又可以BLOCk

我想食飯呀

都禁唔到付款

program
扣錢果part 成功
但對方收錢果part Fail左

有機會可能對方會收到錢，但只係慢，但hktv唔知set左個Time out program

我覺得會

噤入去睇

㩒入去都仲有加購物車粒button

小弟150

賓周150cm長

請問有冇人可以中童同我換大人

protector 屈臣氏買 ，adult size 17.5cm x 9.5

究竟有冇人結帳推推下車係成功

終於買到 排咗兩個鐘

點入去付款頁

web 同 apps狂load,load到成功

有呀，不過我18號晚先有得拎！

9:15仲禁到

揀好自取地點又彈返出去

呢d應該一早set定啦

瘋狂推車

cant in

驚get錯，你係想要中童？

買到了

第一關 口罩果頁
第二關 加入購物車

第三關 入購物車果頁
第四關 付款

入到付款頁 禁左confirm之後又推車仔

送貨安排灰左無反應

個網廢到

大家+$40,定買$200蚊野?

你想要中童size唔想要大人size?

推緊車阿!!!!!!

應該係set左某時段比幾多人入
一次比幾百萬人入個server 會爆

中童(如果買到)換大人SIZE

係啊，有人同我換誠哥大人罩嗎？想要中童！

我都想中童換大人arrrrrrrr

點解咁做

+1 苦主

一樣... 唔知應唔應該refresh

我有！不過18號先有得攞，你okay嗎？
如果okay tg me

我又輪迴返購物車

我有款萬寧中童口罩
BFE99 PFE88 + fluid resistance
可惜用左d得十八個 唔夠一盒

PFE98

一樣！ 重以為有希望

輪迴到比錢果下又到錯誤⋯

推車仔跑咗一個半鐘，快d俾我俾到錢，等佢休息下

付款頁玩撚左兩個鐘

第一關 完

又3萬人

輪迴左個幾兩個鐘 out of stock

聽人講web易加購物車
app就易付款

去到付款load唔到

唔想面對山現實

無喇...

明明揀左hktvmall自取去到付款又無送貨時間
搞左幾輪都唔得先out of stock
而家好撚肚餓

終於買到,用paypal比錢快好多
各位巴打咪用visa

好彩我vip優先買到

咩時間買?

揀送貨地址先同我自動登出

我都係，幾次都係已經最後一關
次撚次撳完都係error
7點玩撚到依家

同我一樣

vip有優先架咩

load撚左燈幾鐘都入唔到

8點加入cart
9點半先比到錢

輕鬆買到wo

我都想知

啱啱比到錢啦屌第一次買到

用visa比錢load左勁耐
跟住refresh cart個page,再揀paypal比錢即刻得

唔係要付費member 個隻vvvvip 先有得優先咩???

我就係用大人換中童啊！

連個網都load唔到 買撚

me 2

中童size啱啱好

有無人仲係到推緊車

岩岩搶到 第一次用HKTVMALL

瘋狂CTRL+R等佢有得入CART就衝去比錢

羨慕樓上巴打話輕鬆買到

今次真係冇貨
以下商品暫時缺貨，已從購物車中移除

理的
Level (3) 外科手術口罩 （中碼）30個 [每個客戶只可限購1件]

買到
兩個ACC都買到一包

我仲推緊

買到啦

本來話冇貨，突然執雞買到

好易買

我啱啱都係咁

突然之間個網好順暢, 又突然冇貨變有貨就買到

+2

我連個網都入唔到

有冇人大人換中童?

Keep住話過撚左3萬人

推撚夠車仔未

用app易買好多，電腦入都入唔到

我都係

我都係，岩店勁順，買左兩盒

個app個畫面淨係福鼠
冇郁過

same 呢d情況應該點handle

有冇人仲推緊車

岩岩有一刻電腦超順

我用電腦直情load唔到入個網連三萬人個畫面都無
用手機就係商品個畫面load load load

要用翻網頁先買到😭😭😭😭😭

兩個鐘前嘅post 依家先見到

用手機app買 幾步就買咗

Apps 仲推緊車，轉用web之後買到

簡唔到送貨時間...

2邊都唔得表示

用web點入的

推佐2個鐘車係米可以收皮

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

乜仲有貨咩?

都無貨

無貨了

不停refresh 會變有貨

去到付款個到又變返冇貨

有幾次用web都顯示缺貨，但F5多幾次又可以加入cart,再試多幾次就成功付款

試多幾次就得

F5後就話伺服器沒有回應

冇啦

推緊車

web係咁refresh 緊

無法連上這個網站
的回應時間過長。

究竟點入到

我覺得自己是零

我都係咁

已買到, 但要19號先可以門市自取

搞左成晚得個吉

陰謀論講句，會唔會林鄭搵人用政府勁電腦入左，再送啲口罩比中國

你用visa交易?
睇怕都收左皮, 等佢退錢

我都係咁 點解有人可以入到

不如出街搵D阿婆乞

即係好講運 手機app俾佢彈到logout 手機web 電腦web都入唔到

連app都入唔到聽日點算

用手機app得咗

卡係付款果part

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

推緊車去俾錢……咁依家啫係無？

明天開波.

聽日得6千盒

政府既it... 呢樣唔洗擔心

7點搞到依家一開頭入咗購物車以為就買到 一路開購物車都俾唔到錢 最後件貨都冇埋 唯有聽日繼續努力

21:57 web買到 email已收

7點
好慘

香港人買咩都要食炒價

7點試到9點半⋯

入到 已經賣曬了

依家先入到
但冇哂了

你Try Try

大家咁話

入到去比錢都無o2o時間揀，聽日都係放棄算數，呢d機會唔係屬於我既

入到去比錢下面時間地點都灰哂無時間揀，入到都買唔到app

屌你老母, 屋企口罩存貨得返半年咋
買唔撚到呀點撚算呀

口罩被拉落車，無咗……
大家加油，聽日加油

你有半年存貨都要搶

我都係扣左錢 無訂單

用bot買

買KEEP住入貨咪愈黎愈少囉
聽日再搶

加到落購物車，但去付款位 Load 成世

我得半個月⋯

自己仲有27個
一個戴3日

應該頂到71日

痴孖根重用係隔唔到菌架
一係出少D街啦

我都明
但要返工
唔帶口罩又比人歧視

我又係扣咗錢但付款失敗
有冇人知點樣退錢架

唉
公司冇得拎咩？

新年假前已比同事集體拎撚哂，一個拎幾個，仲戴d返屋企

9點30買到⋯

萬一有次你帶住個罩有菌咪仲危險
呢幾日都搶唔到已經無視比人歧視眼光
家下係我想唔戴咩

咁得返一個星期存貨嗰班呢

我識O既人個個都試去買，無一個買到

屌你老母咁多貨都搶

好撚難搶
WATSON反而搶到兩盒

屈臣氏有冇心得
屌hktv reload左兩粒鐘，去到俾錢話冇送貨時間揀，又冇得去自取點

理的口罩
麗的化妝棉
原來生活可以更美的

改咗今晚七點

佢應該係授權only
過多幾日就會退番

剛剛hktvmall入左呢款 今晚再睇

+1 想知防唔防到飛沫同有無用

我買左先上網手check ，韓仔話防塵用

防唔防病毒就唔知

兩盒thx

入到，但得30塊

有半年貨都仲日日買
正仆街
難為上面有巴打一個戴3日

我有白元柔滑中童口罩，可以交換
唔想高堂周圍撲口罩

你戴三日 唔戴口罩仲多毒過你唔戴
你一於唔好戴口罩 博人睇唔過眼送幾個口罩好過啦

屌你 有半年就咪搶啦⋯

屋企得返一盒半 個個口罩都要重用3-4日
屋企個個都返工排唔到隊 又唔可以日日長期mon電腦

岩岩又有
計埋運費100蚊5個既保濕口罩都即刻比人掃哂

Hktvmall起碼有口罩賣過

政府做過咩？

老實講
依家連假口罩都無哂，有既都要賣成2-300蚊一盒

呢隻會唔會焗到暈

我對上果個罩用咗5日

轉左7點？點解冇購物車

無啦。

係咪轉左時間

1900呀
[url][/url]

又準備推車推到9點

謝謝

from hk01

都未7點已經lag到仆街
睇怕都唔會買到

[img]
5點幾已經咁誇張

lag到仆街

真唔真呀

係 佢fb comments度有講

依家已經開始塞

又網絡大塞車

究竟有無可能買到

sold out

仆街已經推車

都放唔倒其他野入cart, 放倒口罩都無用
個購物車成日清空哂

睇下你又做過咩？

入唔到了

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆

本身入左去又彈左去"無法連上這個網站"

WEB完全LOAD唔到 APP間中LOAD到

入左去口罩畫面仲洗唔洗F5?

係咪要做會員先買到？

其實要點入

要 未夠鐘佢都係顯示缺貨

有無話用app定web好啲

Why not both

真係唔知

咁即係而家入左係冇用？

有冇人入到

係 你一郁就彈番出黎

係

係，你要買就要F5
又無限推車

早一粒鐘入

都入唔到

琴日我都早一粒鐘入 結果....

都入唔撚到

想問點比錢，係咪要入錢落個帳戶度，定信用卡比

買到了 thx

信用卡，如果你仲未申請account，你可以收皮

屈臣氏起碼我都知自己排緊隊
入hktvmall 真係唔知自己咩狀況

Credit card比

hang撚左係福鼠到

申請咗，我見到有個帳戶結餘，以為要入錢落去

諗緊買唔買多盒，好多人搶，驚未必得

你都叫有畫面睇web個啲真係灰到一個點

有冇買到既人可以講下 係咪要而家開始狂f5

無法連上這個網站

的回應時間過長。

可貨到門市俾

1900喎

This site can’t be reached
took too long to respond.

係1900嗰陣狂f5定點

無一次入到web

博佢提早開賣

所以要7點先f5?

唔係每人淨係可以買一盒咩

琴日㩒極都無用
有手足話唔好狂㩒
準備今日試下

點先可以免運費？

屌你地老母 夠用個d人就咪買啦

阻撚住 得返個位數字既人買

既然7點先有得賣咁而家大家博入去做咩

可能18:59已售完

屋企得返半盒
靠今次

得返10個咋 屌你老母

this site can’t be reached

無法連上這個網站

今朝連想買普通既野個網都虧虧地

而家都入唔到了

利申得返廿個

入唔到 hang哂不過冇計 睇彩數

得返7個

我而家入到窩 你而家再試下

無法連接至伺服器

屋企得返10個
四個人分

如果而家入到有冇用

一樣我而家入到但而家入到有咩用

冇用 夠鐘會彈返你出黎

買滿$200

app 入到

夠鐘會彈番你出來

40蚊由佢啦 俾WIKI賺下都好啦
人地都要買資源整口罩

real meh ?!!!

加入喜愛清單就有用

入唔到喎

點解有人可以唔洗比人彈出黎既？求教學

入唔撚到嘅

入到，希望買到

入左之後好順 cls
睇黎係入左個d先有得爭了

而家入到 但晏啲唔知

其實唔係彈出黎既問題囉 係比唔到錢

我都入唔到

加到一定買到？

而家入到都冇用, 有貨返個陣你都係要F5

快人一步囉 但唔一定買到

話入到個d 根本錯覺 到買個陣就乜都死網

中國製造
er....

係，根本佢個server overload左!

加到之後呢？

我屋企得返十個咋

開波.

入都入唔L到

我加左啦已經
等陣七點即㩒個產品？

網頁今日冇話有30000人既？

我驚係湖北省到整

屌你老母

入到去，但search口罩係咁load

買嘅時候按全選 可以直接加入cart

入唔撚到啊屌

等你7點後無彈無推車再返黎報告

建議你開埋電腦 唔得都仲可以用電腦

但佢應該要reload先得？
因為依家寫住缺貨，七點全選就加到購物車？

條友第一次買

希望買到。。尋日連網都入唔到。。。

今日都係

用app點樣F5?

X2

而家已經入唔到

入唔到啊 再買唔到家中兩老就要自制口罩出去啦

this site can't be reached

連個網都入唔到

你哋點入的

依家好順 F5 都冇彈
琴日係一F5 就彈出去

入唔到啊

用app點f5?

你點入的

你都要f5先會變有貨

CMHK

依家入到都冇用啦，到時都係要F5

同演唱會飛一樣, 而家入到冇用的, 一到1900即刻...

ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

依家入到有撚用一陣f5 咪又出返黎

好過入都入唔到

起碼我入到先

佢又係第一次買

學生妹冇錢轉台

睇到買唔到

你陣間都要出返去再入去架喎

電腦有入

我而家入都入唔到

好緊張呀

佢45分已經話補左貨
加埋入cart
但係入cart比錢無限loading

開幾個網 仲有個得掛 冇都冇計

屌入到了

咪扮啦，我5點9入咗去加定喜愛清單。
一直係我的帳戶出出入入，到五點半就無限空轉，一直話非常繁忙。

入到啦，買到啦！！！！！

web版唔係太清楚 我用apps 入到清單個到 未選擇清單 但加左入去 比個機會佢load 但我覺得web版應該要reload吧

downserver? 等7點

我都唔知入唔入到cart

又話七點，屌呀

一齊推車

買到？

買到喇

yes, 全家都買到，一人一盒，總共5盒

點買到 入唔到個網

加到入CART
但係無限推車中

我一直冇停過F5都LOAD唔到入去

依家特別多吹水友

屌 無法連上

咁勁

HKTVmall is very busy now. Please try again later

dont trust

好撚多廢人講廢話

一早load定都冇撚用啦

夠鐘又咪係買唔到 依家又彈返出去

yes。又係非常繁忙。。。

佢45分突然彈出黎話補左貨
即刻入去加CART
卡左係比錢

屌嬲

未夠鍾 嬲咩

睇住佢係咁轉轉轉

岩先嘅一分鐘

連個網都上唔到
就有人話買到

屌入唔撚到

我屌

唔係7點開賣咩

屌
終於load到個cart
口罩已經缺貨
ON99

我係經hktv 個總網頁入去hktvmall

me too

有無人直頭連網/app都入唔到

仲話買咗五盒

＋2

你個野壞左喎

入到去但缺貨 係賣哂定未開賣 我睇唔透

入到
圓圈緊

依家上到

不過冇貨

係 屌

又係load load load

入左半粒鐘都入唔到

無貨啦屌

冇

網6:00 已死

又話7 點
依家已經冇晒

又話7點？

手機可試唔連wifi 我係咁入

7pm 先開波喎

入唔到喎大佬

而家都只係睇到呢張圖

唔係點分流呀

你望下個鐘先啦

圖都睇唔到呀

你應該換過個 HKTV 人 + 用購物車接貨個 icon
佢有個官方 icon

Load好耐都入唔到

前面有人話加到入cart

卡撚到宇宙盡頭

有人影到荃灣某藥房外有勁多

我相信淘寶app 流量 一定多個hktv 呢d
人地都未死ser hktv先死

想死

7點f5咪死囉...

買到係奇蹟

Fake 岩先比佢fake左 依家電腦入唔返

去到呢頁再click都係彈返你出去

果啲湖北廁紙嚟架

幾錢盒

fake人嗰個祝全家肺炎死
好好玩呀依家？

Really?

廁紙WOR

紙巾黎

唔清楚, 只知有成櫃

自己睇hk01

完全唔撚得, 呀圍基, 你地點撚攪架, 又話個網點點點勁????

load到 但未有貨囉

無法連上

賣晒啦唔係咩？

屌 仆街仔呃鳩人

咁搞法佢買一百部口罩機都無用

佢個網根本無諗過應付咁大流量

6點load到宜家都入唔到網頁& app

都係fault架喇

唔知前面班撚樣係咪9up, 繼續F5

有冇人真係入到

有無咁多BOT呀

七點啊大佬

用apps要點搵個罩出黎。。。搵唔到。

我連個網都入唔到。。。

FROM OTHER POST

用數據

買紙巾嗰啲人行開啦 唔好阻住曬

打理的口罩

感謝資訊!

到底入到既人係點樣入到

兒登又屌賣口罩手足 唔屌政府
痴撚線最好有100萬人入到個網 有100萬盒人人買到

用App應該易入啲

都唔得

robot

其實搞抽籤好撚過啦, 個網入都入唔到

有冇人可以俾個產品code

口罩見人心

App都係入唔到

大家準備好未

好似話係湖北廁紙 40蚊條

我用數據+app得喎

7點

都係入唔到

不明錯誤

error?!?

完全死亡

try vpn

駛唔駛一定要登入？

唔得

要呀

登入尋晚就要做定啦

yes

有冇人已經買到

cart error

佢啲科技真係唔撚掂

繁忙點撚樣買...

其實有冇人真係入到

仲衰過尋日

連頁面都load唔到

先塞車後推車
屌你老味

撳個Banner？

今日肯定仲難買啦. 少3000 wo

根本入唔撚到

垃圾server

app同網都入唔到

你老味點玩呀

終於買到！

六點到依嫁連個網都入唔到

入都入唔到去

點解唔學誠哥搞排隊？

放棄了

垃圾網頁

其實中童口罩成人戴唔戴到

我懷疑緊自己有冇份排隊

點連到？

渣車去hktvmall 總部附登買係最快連到上去

今次係成人size，又少過尋日得6000分，加上星期六

試過喇 真係入唔到
已放棄

個網都入唔到 買春袋

in app we trust

set咗有貨通知 但係冇sd email 黎

咩玩法 load勁耐

幫埋老豆老母買

圖？

話咩買到 用數據果d都係呃9人

祝fake人嗰啲肺炎死全家
屌你老母

HK need IT
我都係係屋企學吓寫bot先

個個人唔同 睇你塊面大唔大

bot都無用 問題係連唔到

連hktv個logo都未見到

你點買的

買到你老母咩
一味係到吹
會威D？但其實都買唔到

入到有貨, , 按一下 LOAD 到TIMEOUT... 又要來過.

中童黎既

邊有得排, 每一個step都慢慢load

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

見到都好，我黑色一片

瘋狂f5都係白色畫面

入唔到啊頂

買左10盒

咁咪算好 我白色一片

CLS

點先付到款呀

大中小款款都買到一盒

至奇，屌，網都入唔到

仲難搶過iphone

same here

好波

load到，已缺貨

算撚數啦
根本得1-2%既人上撚到個網
上到網既其中1-2%既人買到
有咩意義 屌你老母機會細到我出街四圍行下可能仲有機會執到寶

賣曬了

完全收哂皮

加到入購物車 屌又卡住 用app不斷F5

我連呢個圖都睇唔到

買左你老母一晚

個個人手ddos緊佢

寧願分比watson 即日開售前1 hour通知 排隊

2盒thx

Fake人者死全家

無曬喇 唔撚洗爭

賣哂

傻鳩

買佢老母西咩
雖然明白唔係wiki既錯
但都想講句執柒佢啦
廢過連登

搶網購通常都係班死bot狗搶晒

唔好搶啦,香港人

個網死左

on9.... 最多1

其實. .冇加 骨都貴 , 成3.5一個.

都未入到就已經賣晒

話比你知已經買到又唔信話人fake係咪自己個心好過d

爆server 用bot 有咩用

你條西睡塞滿左點塞啊

口罩 廁紙 同漂白水都就黎用曬...

wiki不如買waston 個vendor 既queue it service仲好

最衰就係林鄭 食屎喇

賣哂都未load到入去

屌
算撚數啦
watsons又網上、佢又網上
根本唔會買到
我寧願早幾個鐘排隊買好過

圖

連登做購物網好過,被支那攻擊都無事

唔識就咪9 up喇

2盒 thx

屌你成撚個廢老咁做乜鳩？

未能加到購物車

早1個鐘肯定排唔到

不停推車仔

根本冇得買

電話apps load到但搵唔到個口罩。。。

晚

Load到就冇晒

連推車都無

Load到就話賣哂

shit

根本全日都勁慢，想買下日用品都加唔到購物車，到7點更加完全入唔到

屌 放棄

load到一次又加唔到購物車

search理的口罩佢比堆必理痛我。。。 [img]

我成功加左入購物車, 但結帳個頁不斷推車 F5

吓即係賣晒啦？

play 9 me

唉屌，岩先入到購物車都俾唔到錢，而家沒啦

六點四十二分已經入唔到⋯⋯

加左入購物車 但付款唔到

個app入都入唔到

十幾萬 ... . 人搶 6000盒.

入到購物車俾唔撚到錢揮手區

屌, 無貨先入倒

一撚樣

2次入到購物車 但撳購物車又冇咗

日日都係咁 完全買唔到

屌 我入都入唔到
6點幾都仲入到

屌 hktv 得唔得玩突擊發售 咪在指定時間啦 根本冇可能買到

然後每個人又電腦又電話咁開

人地都叫做盡力幫香港人搵口罩啦 唔好咁話人啦

福鼠辦年貨

圖呢？

仲推緊車 +1

香港就係多得呢d自撚私既人

5點幾到7點都入唔到個網

我係不明錯誤原因

錯既唔係hktvmall 係呢個政府同條八婆 要屌就屌佢地

利申： 入唔到個網

究竟點解會有人買到
兩次都係連個網都入唔到 唔好話比錢

係app不斷重試重試重試重試重試

有酒精同虧嘅口罩試過突擊 都好快賣哂

點解今日又唔洗額外加運費
琴日我65+40 比左錢

買唔到

我入到網站當我贏

琴日同今日一樣，唔好話加入購物車，根本連頁面都見唔到

成班連登仔買唔到口罩就屌撚哂鬼
同班廢老一撚樣

利申未load到

不如抽籤買口罩好過啦

連線已逾時

伺服器 花了太久時間還是無回應。

該網站可能暫時無法使用或太過忙碌，請過幾分鐘後再試試。
若無法載入任何網站，請檢查您的網路連線狀態。
若電腦或網路被防火牆或 Proxy 保護，請確定 Firefox 被允許存取網路。

屌你可唔可以突撃姐？根本入唔到

sold out la 見到。

真

笑出聲

無一次買到 其實點解唔轉做抽籤

突擊你更加唔會鬥得過用bot 捕住既人…

6:45果陣加左購物車 而家都未買到

車都無得推好無癮

推左成5分鐘都未俾到錢

唯一唔洗煩就比一日時間人登記

跟住再抽

我買到阿 買到個難受
2盒 難受 THANKS

係唔係無晒啦 我網都入唔到呀

7點前已經加到？？

咪撚買咯柒頭 依加有逼你買佢既? 你咪去waston慢慢捕佢突擊發售

睇黎都係下次努力算

垃圾網

加唔到囉

應該7點半前都唔會入到

唔係七點先開賣咩

無曬

尋日同今日都未試過入到
屌777

入都未入到個網, 搶條撚咩

乜q畫面都無

hktv 直接fb宣佈售罄啦好嘛 唔想浪費時間f5了

入唔L 到

獲獲都要搶 痴撚線咩

已完

癡撚線

0盒 thx

玩抽籤好過啦

買到啦!

你又做過D咩？
老奉俾你買到？
第日人地自產口罩你咪9沖去買

要屌就屌垃圾政府 支那 屌你老母

完全入唔到

㩒到手軟！
屌你老母林鄭月娥

葡萄

點解我search唔到

屌你點做到

終於可以暫停人肉DDOS

點樣先買到

Gave up

未見過佢顯示有貨

我都唔知點解 我係喜愛清單f5突然見到有得加

係咪可以收手

on9 網都入唔到 點解啲人可以買到

電腦
電話browser
App
買唔撚到

我仲推緊車俾錢呀dllm

好型

你點做到㗎

個網路要幾好先會買到

賣晒都未上到

105 得 30個. 都OK. 急用就話

+1仲推緊車俾錢

推緊車中

入到個網當我贏

到而家都未入到個網...

入都入唔到就賣完

Load到入去已經賣哂
等維基牌算啦

尋晚入唔到都會話系統繁忙
今日得依版

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷

羨慕...

呢啲堅料 有真相
恭喜你

其實都預左入唔到架啦

下次繼續

我早成半個鐘入乜都冇

未買到唔好灰心 喺facebook有人喺hktvmall留言話 9:24pm先買到

買到既人用邊間ISP 定要住得好近個SERVER

買演唱飛仲好過搶口罩

神人

恭喜第一位幸福兒

俾唔撚到錢呀！！！！！！！！！

買到仲要入得返果頁cap圖先勁

唔會掛我唔撚信

入都未撚入到呀

up mug 9
未來人？

琴日八九點無啦啦又有

咪係

推撚夠車未呀dllm, 仲持撚久過我屌條女

利伸，hktvmall VIP,屋企wifi轉左做手機網路入
都係好彩

都渡係我試過因為突撃買到一盒

信不信由你 反正我已經盡信了

賣完未lol

買到了，40蚊運費好貴

屌我交易失敗呀

Facebook page 仲未話賣曬咁係咪即係仲有

我加左入去 7點03比錢 推車到依家

好急屎，怕抆抆下屎佢load到唔敢去痾

入都入唔撚到

加一

你照去，坐到買到先再抆就得

20小時 尋日係有中size賣....

下期六合彩咩號碼？

頭先入到一下購物車 跟住佢話缺貨取消左係咩事

廁所signal好差

明天繼續

有冇人同我一樣由6:30 開始一直F5 到而家都未入到網頁

冇曬喇

聽日仲有？

入到購物車都可以賣哂買唔到

好驚到比到錢就冇貨

咁咪要坐成晚會生痔瘡

啲人係點樣入到㗎

佢一日未官宣都繼續ddos

應該有d人去到俾錢果度hold左件貨，但係又俾唔到錢，過一陣放返件貨出黎。

我都係咁 屌

賣哂?

應該講緊琴日中童size

我想問下佢寫完我付款成功，但再入又話我信用卡過唔到錢取消左係想點，我張卡仲有limit架喎

不過我伙記醒目
上咗WC HQ
用公家嘅超級電腦搶
畀佢搶撚到

呢到

即係衰左

1001

咁慘情

我都係VIP，但應該唔關事